消息人士確認蘋果將於10月13日發佈iPhone 12

富途資訊9月24日消息，據消息人士稱，"iPhone 12"將在10月13日的蘋果發佈會活動上公佈，這與之前的傳聞一致。

蘋果預計將在10月的某個時間舉行的活動上公佈 "iPhone 12 "系列，所有的猜測都指向10月13日。發佈會結束後，設備將於10月16日開放預訂，"iPhone 12 mini"和 "iPhone 12 Max"將於10月23日到店。

後續的推文指出，"iPhone12 Pro"和 "iPhone 12 Pro Max"很可能會在活動中展示，但要到11月的某個時候才會推出。

早前，根據外媒 Appleinsider 報道，一位內部人士也向其表示蘋果將於 10 月 13 日（星期二）舉行發佈活動，從下週五（10 月 16 日）開始進行預購。這與之前的傳聞一致。

值得一提的是，今年蘋果將推出四款 iPhone 機型，而爆料者 @L0vetodream 本週表示，四款 iPhone 將分別被命名為 iPhone 12 mini、iPhone 12、iPhone 12 Pro 和 iPhone 12 Pro Max。

此外，知名爆料者 @MauriQHD 上週表示，蘋果除 A14 芯片外還準備了一箇中端的「B14」芯片，將用於 iPhone 12 Mini/SE2 Plus/SE3 之類的機型，但不確定究竟是 A14 中的體制較差的版本還是一款全新的芯片。

富途資訊綜合整理自IT之家、cnBeta等公開消息

編輯/Viola

Mini
點解要咁撚班SE2 用家

有touch id 先講

依家年年出新款平價機
收割班SE撚

呢一年faceid都唔好過

下年先發佈喇
駛咩急
反正fanboy一定埋單
幾時發佈都無問題

機海

強國快D 禁IPHONE 啦

芯片
屌你老母 晶片呀

屌你老母，咁多新聞source 係都要揀個支那嘅